同深藍屋企人搏火

要求支援

另類連儂牆 家家戶戶都知道

搬出屋企。一係就唔出聲。
根本就改唔到。

搬出去係難d
但日日係到暴徒暴徒，已經忍左好耐。
今日頂唔順了